唔好話比我知一件都無死吖？？？

咩叫一「件」？
你講邊個？

拉